網頁綁架

我部腦成日用google搜尋佢都會轉其他搜尋比我
仲成日無啦啦彈咸網出黎
點處理呀
我網頁登錄帳號會唔會好唔安全

點整呢個出黎?

咪叫我google

google左....